[突發多圖]香港國民級女神首次推出性感MV

屌

隔離班大陸妹正到

不能只有我看到

正評找陪葬

圖片顯示 關

正評

仆街邊度有得換mon

仲要4k d 牙屎都睇到

全部同一個人嚟？？

不能只有我看到.jpg

呢首歌蝗味濃到

整到好撚假

好撚核突啊屌

屌喇媽同一個人黎㗎？

好撚正

好撚多肥膏

見到個comment係「屌 正正經經拍片啦」 即刻笑到瀨屎

睇到扯左

Bam

屌你老母

佢都係黎搞笑既啫
用搞笑角度睇我覺得佢拍得幾好

正評引伏

已射

頂唔順 睇到一半已關閉

點解忍心推個女朋友出黎俾人恥笑

呢張圖真係拍得住我愛樓主

ken 哥真係用心良苦

我屌你老母

希望大家都睇到

又要打J

睇左5次

點解咁正

真係屌？

How much?

不能只有我見到！

有無人可以整gif

其實講真覺得佢幾有自信 佢係肥婆但係唔似欣直咁消費自己係肥 俾連登仔笑咁耐都堅持拍片都算幾勁
between留名等睇人用橙字覆

個個塊面尖到可以了耳屎...
整到咁樣都話正

大把app拍片會執埋個樣 d大陸妹真係唔好信

屌 食緊飯

笑到肚痛
想睇埋ken個版本

屌我竟然睇晒

Ig有

+1

已射THX

點解樓豬會咁撚癲睇哂成條片

嘩
真女神

起碼catgirl呢個版睇完笑到癲左
大陸嗰啲又一樣樣又扮晒野睇唔夠十秒就頂唔順

不能只有我知道

好可愛

睇咗
Ken個個仲好笑
甩曬之餘仲要用廣東話唱

ken唔係佢男朋友

完全封鎖 thanks

好想屌catgirl

屌你老母我竟然睇哂

真心，
睇班大陸雞定catgirl，
一定係catgirl

第一次睇果陣好衝擊
直頭要飛住睇
之後諗諗下無理由咁自私唔分享下比咁多位巴打睇

我屌你老母 隔夜飯都嘔撚埋出黎

感謝Ken拯救了世界

屌 我就好撚古叔嘅

負皮

好偉大 如果ken 唔娶catgirl, 真係人神共憤

人妖

屌佢老尾借條片淫叫

學童驗眼.jpeg

屌你老母前幾日睇完全身起雞皮到頭皮都發埋麻

好鍾意睇cg啲片，覺得Ken哥真係好撚偉大

未入黎之前：哇睇下邊位國民級女神先
load緊嗰陣：等陣先個topic似係伏鳩人睇catgirl喎
入到黎：屌你老母我都估到架喇

我以為自己頂得順撳入去睇
點知唔得 用隻手指擋住佢個樣
諗住聽日佢唱成點
結果撐到8秒

食屎啦仆街

佢好自然 好好笑
你估佢唔知會比人笑咩

多謝你唔造作仲拎自己出黎比大家笑

我睇完開心番哂

正皮引伏

笑撚到我瀨屎
佢啊果呀
好撚陶醉

除左個短髮 全部生化人咁都話正 睇來你食開屎

中肯D講 第一個正撚到仆街喎

中肯啲講 最樣衰就第1個 成個支那樣仲要化到馬嬲屎忽咁

連登仔真係難服侍
塊面尖少少又話削骨
隻眼大少少又話人割雙眼皮
個鼻高少少又話人打高左
個波大少少又話人隆胸
肥又話人太肥，瘦又話人營養不良
豬扒樣又話人樣衰
屌你老尾真係唔知你地想點

你係唔係雞寶台隻delay

屌你咩

cat girl 正呀 真心

仆街，重要4K屌你老母

巴打一係盲 一係食開豬扒對靚女無哂感覺
上面最紅就第一嗰個

要我出手

好正,好想扑

補血

摩牙

幾好笑

對唔住 我收返 聽到佢第2句就頂唔順

靚

不能只有我看到
好笑

正評一齊落地獄

屌你老母個標題搞到我中左3次伏
我唔想再有第4次

唔知點解 訓係張床睇 諗起阿ken....有d眼淚流咗視黎

屌你老母咩

咁佢地係呀嘛

笑撚死 睇咗十幾秒頂唔順

點解我會睇曬

一聽到佢 啊～～ 即刻笑到仆街
佢都幾放得開

條女真係好正

唔敢整gif 驚出事

完全封鎖 再見

鼓起勇氣睇晒成條片
唔知點解凝住聞到一朕肥婆臭汗味
佢一笑就成個空間有朕口臭味⋯⋯

點解我明知係cat girl都要入嚟

睇到懷疑人生

其實佢d片幾好睇
呢條我睇左十幾次

收嗲啦屌

停啦好嘛？

Don’t make stupid people famous

你諗下自己日日返工比老細屌，個個月出糧交稅政府去養蝗

呢d撚屌日日坐係屋企咬老綜，對住鏡頭發下神經就有錢收，公撚平咩？

乜鳩香港YouTube 狗見一個 block 一個

唔睇、唔share

都估撚到
但都係輸咗比自己既好奇心

Hide Blocked User - 掙扎師兄

好重口味

葡萄？

正評引伏 基本動作

我睇咗好多次

第二條女正撚到

以為有欣宜睇 失望

d正評多撚到

好正
睇到射咗

佢拍得呢條片都預咗我地笑
平時幾中意睇佢啲泰國旅遊片，幾好睇